轉台之後仲收到本身個台既毀約信

我老母本身用緊中移動
之後完約前一個月就想轉3台
3台個SALES話會幫我老母搞好哂D手續
但係前幾日無啦啦收到中移動既信話我老母毀約,叫佢賠錢
呢個情況是咪個SALES責任
打比個SALES又無人聽

大把呢啲case
你要去complaint

我要complaint中移動定係3

both
complaint 唔洗錢
你唔complaint 下一步會有收數公司搵你

有冇同中移動講唔續約先

3既唯一責任就係幫你帶號碼到佢個台同比電訊服務你。你同中移動既合約問題佢唔會幫你搞。